Hij gaf Joe goede nacht en hij gaf Mr. Wopsle goede nacht (die gingen met ons) en hij gaf me alleen een kijkje bij zijn streven eye--nee, niet eens, want hij zet, maar wonderen kan worden gedaan met het oog stiekem.
